今晚POPO起哂槓 你唔係去上當呀？

第一次出PO
想洗版
叫大家早D行完返去食飯訓個靚覺

可能今晚仲會落大雨呀